觀塘線撩交打呀叔

有無Ching係黃大仙/彩虹/鑽石山地鐵見過有個呀叔係車廂撩人打交，然後係下一個站落車係咁叫人出去同佢打

見過兩次，有次有另一個呀叔落車同佢嘈 其實條友做乜鳩，今日又見到